（回帶）烏克蘭鎮暴警察 集體下跪求原諒

2014-02-26 07:49

〔即時新聞／綜合報導〕外電報導，上週受命與示威者武力對抗的烏克蘭鎮暴警察，昨天部分警員出現在西部城市利沃夫（Lviv），集體下跪請求原諒。
據報導，這群警察昨天返回家鄉利沃夫時，在台上跪下請求原諒。這群警察強調他們沒有殺害或虐打示威者，仍得不到當地民眾的原諒，更有民眾不斷高呼「羞恥」，宣洩內心不滿。

不過，東部俄語區對亞努科維奇被推翻、親西方派接管政府仍深有疑慮與不滿，23日上萬人示威要求俄羅斯介入，臨時總統圖奇諾夫（Oleksander Turchinov）警告，「烏克蘭部分地區有非常危險的分裂主義跡象」。

我反而唔想黑驚洗白
繼續黑落去先召喚到更多人

班香港警察一定唔會

洗唔到 佢地根本唔會變白

我地需要火頭
對家係咁製造就啱

香港果班警犬打完人上Fb,IG唱得咁過癮 跪地扮鄭智都唔會得到原諒囉

香港黑警肯定唔撚會

香港果班食屎啦

會咁做 所有民怨應該瞬間蒸發
不過d狗既怨氣就唔知喇

佢地係因為輸左先跪地求饒
因為兩邊已經對等武力 再打佢地係會死
而香港啲狗係單方面虐打
點會發生呢個情況